股災中，芯片股穩

Tsm
Mu
Skywork

2021年睇好，加倉中

只係識tsm，其他2隻咩黎

TSM

每每大市跌都感受到tsm 嘅偉大

晶片啊 my friend

TSM啦，兩日先跌幾蚊

韓國人蔘公社 無上市, 仲有咩蔘片股好買?

芯你老母片

In Tsm we trust

芯你老母

HIMX 跌到仆街

芯你老母

晶片呀

$TSM,YES

btw 芯你老母

intel才是抗跌之王

芯片（❎
晶片（✅

asml唔講？

芯你老母呀，晶片呀

講下amd

TSM由$141趺左成$6

TSM+ASX

呢獲真係要靠芯片股

係都叫半導體股啦

Mu same road

INTC

TSM回返去1月中個價
即係坐左成個月

唔知OP邊度鄉下

俾個NO你
QORVO

支那仔

乜撚嘢叫芯片? 你個心切到一片片?

有集成電路/ 晶片/ 微型晶片唔叫，叫埋啲鳩名

SOXL

大市升都感受到
不動如山

不動如山？問過aapl未

支那叫芯片，我地叫晶片

買咗UMC

升一蚊都係升

開你年芯你老母

AAPL 140 插到128 有幾不動如山

牛市不動如山

TSM 未來三年接嘅單多到做唔晒

美光都唔識

140趺到134喎 朋友.............

咁咪係入市機會

晶片呀

價值投G